致所有完美主義者

曾經我都係一份子，用乜都好錫，最記得以前nds，一花左我就會買過部，又會用mon貼機殼機套，記得有次macbook唔小心撞到有狗牙，傷心左勁耐，一望，掂到都好想死

但而家所有野都全粿，因為無論你幾鍚機，都一定有花痕，點錫住用都冇用，而且用mon貼同殼，個邊會積陳

建議大家放開心結，生活會好過好多，我就係活生生嘅例子

係 完美主義成日就住就住好辛苦

所以你唔揀處女了嗎？

你完美自己好啦，買二手時又要完美，check 成半個鐘

下？

up乜。。。

新買果時就會錫住用，出左第一條花痕之後就會慢慢睇得開

一開始都唔應該錫

玻璃背無計

有乜冇計jack，跌左咪整囉

入嚟之前呢度有11正負評11回覆
我要破壞呢個完美

你呢個post高質

之前玩完部機有自己啲手汗都要攞布抹

我堅信自己只有三分鐘熱度

所以我第一秒已經無視完美主義

11個正評定負評

硬察膠

呢個又唔關完美主義事，手機係要定期抹下，衛生問題

一直都錫住用。以前有貼mon貼又用殼，放起枱轉黎轉去磨花哂個殼都無咁乜所謂，但用咗2年部機有印，無包住嘅位有氧化

依家换咗新機，裸機，mon貼都無。但一樣錫住用，唔放枱，唔用就放返褲袋，返到屋企就放起銀包上面。

其實我好佩服個d 爆mon 仲繼續用嘅人，搭地鐵見到真係

咁做人太辛苦

咁樣好on9 明明電話只係一樣工具 你就當佢係個仔咁樣呵護佢 等你照顧返佢轉頭

好似啲岸鳩仔做返寵物嘅奴隸咁

目標係唔好整壞就得
花成點求其啦

其實係你諗法問題 用保護只係因爲想耐久d